<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Doctors on GL Natural Healthcare - Traditional Chinese Herbal Medicine &amp; Fertility Acupuncture Melbourne</title>
    <link>/glnaturalhealthcare/vi/doctors/</link>
    <description>Recent content in Doctors on GL Natural Healthcare - Traditional Chinese Herbal Medicine &amp; Fertility Acupuncture Melbourne</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="/glnaturalhealthcare/vi/doctors/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/glnaturalhealthcare/vi/doctors/doctor1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/glnaturalhealthcare/vi/doctors/doctor1/</guid>
      <description>Chuyên môn: Châm cứu và kê toa thuốc thảo dược Học vấn: Cử nhân y tế (Trung Y), Tiến sĩ Khoa học (Đông Y - PhD) Tốt nghiệp tại Úc (Australia) và ở nước ngoài, Bác sĩ Bình bắt đầu cuộc hành trình Y học cổ truyền Trung Quốc, ông tốt nghiệp tại Đại học Victoria. Tiến sĩ Bình sau đó tiếp tục nhận được bằng tiến sĩ tại Đại học RMIT với nghiên cứu của ông được quốc tế công nhận trong lĩnh vực dị ứng và viêm xoang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/glnaturalhealthcare/vi/doctors/doctor2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/glnaturalhealthcare/vi/doctors/doctor2/</guid>
      <description>Chuyên khoa : Y học Trung Quốc  Chứng chỉ : Cử nhân về Y học Trung Quốc &amp;amp; Sinh học con người, RCMP Tiến sĩ Conan Cole trích dẫn những kỷ niệm ban đầu của ông về việc học tập thông qua các cuốn sách giáo khoa như là lần đầu tiên ông quan tâm đến môn sinh học và các hoạt động của cơ thể con người. Điều này cùng với việc đi du lịch quanh thế giới rộng lớn, quan tâm đến các nền văn hóa khác nhau, đồng cảm với những người ông đã gặp và nhiều năm làm việc với tay nghề của mình.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/glnaturalhealthcare/vi/doctors/doctor3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/glnaturalhealthcare/vi/doctors/doctor3/</guid>
      <description>Chuyên khoa : Châm cứu và thuốc thảo dược Trung Quốc  Chứng chỉ : BHlthSc &amp;amp; BAppSc (ChinMed) Bác sĩ SHIQI (Rose) LUO là một chuyên gia y học Trung Quốc có trách nhiệm, nhiệt tình và chuyên nghiệp, luôn chăm sóc tốt nhất cho mọi bệnh nhân. Rose tốt nghiệp Đại học RMIT và có bằng kép về khoa học y tế và y học Trung Quốc. Cô hiện đang làm bằng tiến sĩ của mình tại đại học RMIT.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/glnaturalhealthcare/vi/doctors/doctor4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/glnaturalhealthcare/vi/doctors/doctor4/</guid>
      <description>Chuyên khoa : Châm cứu và thuốc thảo dược Trung Quốc  Chứng chỉ : BHlthSc &amp;amp; BAppSc (ChinMed) Dr. Chung là bác sĩ y học Trung Quốc đã đăng ký với Cơ quan quản lý hành nghề y tế Úc. Là con gái của một học viên TCM, sự nhiệt tình của cô với TCM đã phát triển rất sớm, khi cô đang giúp đỡ trong phòng khám của cha cô trong những ngày nghỉ hè của cô.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>