<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trang chủ</title>
    <link>/glnaturehealthcare/vi/</link>
    <description>Recent content on Trang chủ</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="/glnaturehealthcare/vi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/glnaturehealthcare/vi/doctors/doctor1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/glnaturehealthcare/vi/doctors/doctor1/</guid>
      <description>Chuyên môn: Châm cứu và kê toa thuốc thảo dược Học vấn: Cử nhân y tế (Trung Y), Tiến sĩ Khoa học (Đông Y - PhD) Tốt nghiệp tại Úc (Australia) và ở nước ngoài, Bác sĩ Bình bắt đầu cuộc hành trình Y học cổ truyền Trung Quốc, ông tốt nghiệp tại Đại học Victoria. Tiến sĩ Bình sau đó tiếp tục nhận được bằng tiến sĩ tại Đại học RMIT với nghiên cứu của ông được quốc tế công nhận trong lĩnh vực dị ứng và viêm xoang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/glnaturehealthcare/vi/doctors/doctor2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/glnaturehealthcare/vi/doctors/doctor2/</guid>
      <description>Chuyên khoa : Y học Trung Quốc  Chứng chỉ : Cử nhân về Y học Trung Quốc &amp;amp; Sinh học con người, RCMP Tiến sĩ Conan Cole trích dẫn những kỷ niệm ban đầu của ông về việc học tập thông qua các cuốn sách giáo khoa như là lần đầu tiên ông quan tâm đến môn sinh học và các hoạt động của cơ thể con người. Điều này cùng với việc đi du lịch quanh thế giới rộng lớn, quan tâm đến các nền văn hóa khác nhau, đồng cảm với những người ông đã gặp và nhiều năm làm việc với tay nghề của mình.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/glnaturehealthcare/vi/doctors/doctor3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/glnaturehealthcare/vi/doctors/doctor3/</guid>
      <description>Chuyên khoa : Châm cứu và thuốc thảo dược Trung Quốc  Chứng chỉ : BHlthSc &amp;amp; BAppSc (ChinMed) Bác sĩ SHIQI (Rose) LUO là một chuyên gia y học Trung Quốc có trách nhiệm, nhiệt tình và chuyên nghiệp, luôn chăm sóc tốt nhất cho mọi bệnh nhân. Rose tốt nghiệp Đại học RMIT và có bằng kép về khoa học y tế và y học Trung Quốc. Cô hiện đang làm bằng tiến sĩ của mình tại đại học RMIT.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/glnaturehealthcare/vi/doctors/doctor4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/glnaturehealthcare/vi/doctors/doctor4/</guid>
      <description>Chuyên khoa : Châm cứu và thuốc thảo dược Trung Quốc  Chứng chỉ : BHlthSc &amp;amp; BAppSc (ChinMed) Dr. Chung là bác sĩ y học Trung Quốc đã đăng ký với Cơ quan quản lý hành nghề y tế Úc. Là con gái của một học viên TCM, sự nhiệt tình của cô với TCM đã phát triển rất sớm, khi cô đang giúp đỡ trong phòng khám của cha cô trong những ngày nghỉ hè của cô.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/glnaturehealthcare/vi/page/gl/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/glnaturehealthcare/vi/page/gl/</guid>
      <description>Giới thiệu GL Natural Healthcare
GL Natural Healthcare Clinic đã cung cấp dịch vụ châm cứu và thuốc thảo dược Trung Quốc cho người dân ở vùng ngoại ô phía Bắc trong nhiều năm. Nó đã được vận hành thành công bởi Tiến sĩ George Lenon, người đã kết hợp học tập và nghiên cứu của mình vào thực hành của mình. Danh tiếng của anh lan rộng khắp Melbourne, với bệnh nhân thường xuyên đi du lịch từ xa như Bendigo, Ballarat và Rosebud vv</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/glnaturehealthcare/vi/services/acupuncture/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/glnaturehealthcare/vi/services/acupuncture/</guid>
      <description>Về Châm cứu Được coi là một trong những phương pháp điều trị phổ biến nhất trong lĩnh vực chăm sóc sức khỏe tự nhiên, châm cứu đã được chứng minh có hiệu quả trong nhiều trường hợp cho nhiều bệnh nhân khác nhau

Từ những người nổi tiếng như Gwyneth Paltrow và Kim Kardashian cho tới tất cả các vận động viên tại Olympic mùa hè và mùa đông bao gồm ngôi sao NBA Dwayne Wade, châm cứu đã được biết đến là rất phổ biến trên toàn thế giới để điều trị một loạt các điều kiện đau / giảm stress để hỗ trợ khả năng sinh sản.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/glnaturehealthcare/vi/services/chiropractics/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/glnaturehealthcare/vi/services/chiropractics/</guid>
      <description>Chỉnh xương tập trung vào mối quan hệ thân mật giữa hệ thần kinh và cột sống. Xáo trộn cơ sinh học và cấu trúc của cột sống có thể ảnh hưởng đến hệ thống thần kinh. Vì vậy, điều trị chỉnh để khôi phục sự toàn vẹn cấu trúc của cột sống, giảm áp lực lên các mô thần kinh nhạy cảm, và do đó cải thiện sức khỏe của cá nhân.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/glnaturehealthcare/vi/services/consultation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/glnaturehealthcare/vi/services/consultation/</guid>
      <description>Khi bạn đến khám bệnh lần đầu tiên, Bác sĩ chúng tôi sẽ cần hiểu biết thấu đáo về điều kiện sức khỏe của bạn. Chúng tôi có thể đánh giá sức khỏe hiện tại của bạn bằng cách hỏi nhiều câu hỏi về những triệu chứng của bệnh, tiền sử bệnh, lối sống và chế độ ăn uống. Chúng tôi cũng sử dụng các kỹ thuật như kiểm tra huyết áp, bắt mạch và quan sát lưỡi để xác định tình trạng sức khỏe của bạn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/glnaturehealthcare/vi/services/cupping/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/glnaturehealthcare/vi/services/cupping/</guid>
      <description>Giác hơi là một liệu pháp được sử dụng từ thời cổ đại Trung Quốc. Được dùng bằng cốc thuỷ tinh hơ nóng bên trong, sau đó đặt trên da để hút và giữ da bên trong cốc. Nó được dựa trên các lý thuyết kinh mạch của cơ thể. Giác hơi có thể loại bỏ sự trì trệ trong cơ thể và thông các kinh mạch để khí huyết có thể tự do lưu thông.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/glnaturehealthcare/vi/services/massage/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/glnaturehealthcare/vi/services/massage/</guid>
      <description>Massage trị liệu thường được sử dụng để điều trị chấn thương do thể thao và các vấn đề khác ảnh hưởng đến hệ thống cơ bắp. Nó cũng có tác dụng cho những người bị căng thẳng, bị mất ngủ và đau đầu. Phòng mạch của chúng tôi áp dụng các kỹ thuật thao tác như dùng tay, chân hoặc các bộ phận khác của cơ thể để đem lại những hiệu quả để điều trị (ngoài thư giãn bình thường kết hợp với massage).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/glnaturehealthcare/vi/services/medicine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/glnaturehealthcare/vi/services/medicine/</guid>
      <description>Thuốc thảo dược rất là phong phú và được xem là mạch sống của Y Học Cổ Truyền. Theo truyền thống, nó bao gồm các loại thảo mộc nấu sôi trong vài giờ để lấy triết xuất sử dụng để uống. Các hoạt chất này sau đó được thực hiện như là một thức uống. Phòng khám của chúng tôi chuyên cung cấp các loại thuốc thảo dược ở dạng bột triết xuất từ thảo dược có thể dễ dàng hòa tan trong nước.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/glnaturehealthcare/vi/services/moxibustion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/glnaturehealthcare/vi/services/moxibustion/</guid>
      <description>Cứu ngải là một kỹ thuật chữa bệnh của y học cổ truyền Trung Quốc mà làm việc trên các truyền thống khác nhau của châm cứu và y học phương Đông trong hơn 2.000 năm. Trong thời hiện đại, cả hai phương pháp thường được sử dụng để bổ sung cho châm cứu bằng kim nhưng cũng có thể được sử dụng độc lập. Cứu ngải chia sẻ các nguyên tắc sử dụng nhiệt để kích thích tuần hoàn và phá vỡ sự tắc nghẽn hoặc đình trệ của khí huyết</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/glnaturehealthcare/vi/services/osteothapy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/glnaturehealthcare/vi/services/osteothapy/</guid>
      <description>Tập trung vào xương, khớp, cơ, dây thần kinh, tuần hoàn, mô liên kết và cơ quan nội tạng hoạt động như một đơn vị tổng thể. Osteopathy giúp bệnh nhân bằng massage để làm giảm căng thẳng từ các mô mềm. Osteopathy tập trung vào cách các bộ xương, khớp, cơ, dây thần kinh, tuần hoàn, mô liên kết và cơ quan nội tạng hoạt động như một đơn vị tổng thể.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>