<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Services on Home</title>
    <link>/glnaturehealthcare/cn/services/</link>
    <description>Recent content in Services on Home</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="/glnaturehealthcare/cn/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/glnaturehealthcare/cn/services/acupuncture/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/glnaturehealthcare/cn/services/acupuncture/</guid>
      <description>關於針灸 針灸是自然醫療行業內流傳最廣且適用廣泛治療方法。從娛樂明星到奧運會運動員和NBA球星，針灸在世界範圍内受到追捧，針灸可以治療各種疼痛，消除壓力和增加生育機會。被公認為一個積極和整體的治療方法，為患者提供結合身體，心靈和情感的治療，以無藥物的方式緩解疼痛。 我們提供什麼？ 針灸治療是運用一定的操作手法，把精細，消毒的針刺入人體的某一固定的部位（穴位），使接受針刺才發生酸、麻、脹、重等感覺，從而產生治療疾病的作用。醫生還可以使用其他方法，包括艾灸，拔罐，激光治療，電刺激和按摩，以疏通經絡刺激穴位。 我們診所還使用激光照射刺激穴位、超聲和無針針灸等高科技技術。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/glnaturehealthcare/cn/services/chiropractics/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/glnaturehealthcare/cn/services/chiropractics/</guid>
      <description>脊醫強調神經系統和脊椎之間的密切關係。脊椎的生物力學和結構紊亂可影響神經系統，因此，脊椎指壓治療可以恢復脊柱的結構完整性，減少對敏感神經組織的壓力，並因此提高了個人的健康。 以神經系統為中心，整脊療法通過對脊椎與周圍肌肉組織的治療，評估和校正半脫位的脊椎關節。半脫位脊椎關節的定義是，該關節椎骨的活動範圍被固定或限制在一定的方向，並造成周圍肌肉，神經和組織的破壞。 整脊醫生通過對病人的減檢查制定一個治療計劃，其中可能包括運用手法“調整” 脊柱狀況、僵硬肌肉的軟組織治療、康復性運動/回家練習、營養建議、超聲治療等多種治療方法。 脊醫也包括對四肢的評估和治療</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/glnaturehealthcare/cn/services/consultation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/glnaturehealthcare/cn/services/consultation/</guid>
      <description>在第一次門診，我們的醫生需要徹底了解您的健康狀況。我們可能會問的任何關於病情，病史，生活方式和飲食的問題，還會使用諸如量血壓，脈搏觸診，面部和舌的望診確定您的健康狀況。 我們的醫生會在初診時建議您接受一個適合您病情和生活方式的治療計劃。治療通常包括中藥或針灸，以及關於生活方式，飲食和運動的建議。有些情況可能需要結合拔罐和推拿。 門診前我應該做什麽準備？ 請確保您有一些光一兩個小時的訪問前，不消耗任何含酒精或咖啡因的飲料。接受治療空腹可能會影響效果，你也可能會覺得在治療後頭暈目眩。

穿著舒適的衣服。你會被要求脫衣服到內衣，但長袍或覆蓋物將被提供。我們有女性工作人員在現場向女顧客幫助或解決任何問題或查詢。  避免強烈的香水或古龍水。 門診前避免做劇烈運動。 提供您正在服用的藥物清單。 提供相關的醫學影像報告或者化驗報告。  為避免過長的等待時閒，每次門診都需要預約。我們建議您準時到達診所，因爲您越放鬆會使我的診斷越準確。 我應該隔多久前來就診一次？ 在第一次門診的時候，我們的醫生會為您制定一個治療計劃。由於每個病人不同的情況，需要治療的次數和頻率也不同。一般情況下，急性病症大約需要2至3次治療。慢性疾病通常需要更的治療以取得長久的療效。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/glnaturehealthcare/cn/services/cupping/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/glnaturehealthcare/cn/services/cupping/</guid>
      <description>拔罐是一種古老的中醫治療方法，它根據經絡理論（借助热力或吸走空氣）使罐附在學位或相應部位的皮肤上。拔罐可以去除身體的停滯，打開經脈，使氣（能量）血運行順暢。它也可以幫助不能正常運行的經絡和器官回復活力達到最佳狀態。從現代醫學的觀點來看，拔罐可以幫助激活 淋巴系統，促進血液循環，有利於深部組織修復。特別對於疼痛，胃腸疾病，肺疾病（尤其是慢性咳嗽和哮喘），麻痺的治療有意想不到的療效。 拔罐可以用于某些穴位，也可以針對疼痛的部位，多在背部，如背俞穴、膀胱經絡和大椎穴等。它常常和針灸，放血療法，或梅花針同時使用。 拔罐多用于以下疾病：  帶狀皰疹 痤瘡 面癱 頸椎病 胃腸道疾病 肺部疾病 疼痛治療 其他</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/glnaturehealthcare/cn/services/massage/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/glnaturehealthcare/cn/services/massage/</guid>
      <description>推拿通常用於治療運動損傷，以及影響肌肉骨骼系統的各種問題。它還適用於生活壓力下的睡眠不佳和頭痛。我們的醫生運用不用的手法在患者皮肤肌肉的点、线、面上推拿，以疏通患者经络，滑利关节，促使气血运行，调整脏腑功能，增强人体抗病能力，从而达到治愈病痛的目的。 治療前，醫生會詢問一系列問題，同時進行相關身體部位觸診，以確定治療的部位和發病原因，從而決定按摩的強度，位置和深度。推拿多用于以下疾病：  頸部疼痛和壓力 頭痛，偏頭痛 糖尿病，低能量 背痛，坐骨神經痛 腳踝或手腕疼痛 關節疼痛或疼痛移動 運動損傷  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/glnaturehealthcare/cn/services/medicine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/glnaturehealthcare/cn/services/medicine/</guid>
      <description>中藥種類繁多，被認為是支撐中醫的脊梁骨。傳統中藥往往要將藥材花上數小時煎水才能服用，而我們診所提供現代化的速溶中藥顆粒。 每個患者的病情是獨一無二的，所以中草藥配方也不盡相同。中草藥最主要優點就是它能夠為每一位患者進行複雜的定制。隨著情況的變化，中草藥內容也可以作相應調整。我們的診所擁有超過 250 种中藥顆粒，可以根據病人的不同健康狀況來定制藥方。所有的中藥顆粒都是由神農本工廠生產，並通過澳大利亞治療用品管理局製認證。在大多數的情況下，中藥藥方由 2 至 20 種不同的中藥組合而成。 不喜歡中藥湯的味道？ 一般來説，沒有喝過中藥湯的人最初比較難接受它的味道。現在，為您度身定制的中藥膠囊大大減低了味覺的不快。而喲與天然植物原料提取的限制，比起西藥，患者可能需要服用更多的中藥膠囊。我們建議患者如果選用中藥膠囊，請與一大杯溫水同時服用，以便中藥最充分地吸收，保證療效。 中藥可以與西醫治療同時進行麽？ 中藥和西醫治療之間的不良相互作用非常少見。事實上，這兩個种治療通常可以相得益彰。病人需要在第一次門診向中醫師説明目前正在服用的所有藥物或者治療，以便我們的醫生能夠確認是否有風險，並相應地調整藥方。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/glnaturehealthcare/cn/services/moxibustion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/glnaturehealthcare/cn/services/moxibustion/</guid>
      <description>艾灸是一種傳統的治療技術，在包括中醫學和東方醫學在内的多個傳統醫學系統中運用超過2000年。艾灸可以和針灸同時進行，也可以獨立使用。艾灸的原理是利用熱的刺激來促進循環和治療氣滯血瘀。 艾灸適用於特定穴位，是拿艾草点燃之后去薰、烫穴位，穴位受热之後可以促進氣血循環，驅寒利溼，有利於許多疾病的康復，包括疼痛、感冒和流感、肩周炎、運動損傷和消化系統紊亂(如腹瀉或食滯)。艾草的苦味和刺鼻的氣味可以祛痰破滯，行血利氣（能量）。 艾草可以直接在針灸針的頂部燃燒以刺激針灸穴位，也可以沿著經絡來回移動。燃燒的艾草可以放置在一個盒子中刺激某一個區域，例如下腹部或背部。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/glnaturehealthcare/cn/services/osteothapy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/glnaturehealthcare/cn/services/osteothapy/</guid>
      <description>正骨療法圍繞如何使骨骼，關節，肌肉，神經，循環，結締組織和內臟器官的功能作為一個整體健康的運行。正骨療法以其成熟的評估和診斷，以及衆多操作技術，確認您體内存在的病患，並運用拉伸和按摩等等技術針對特定關節和軟組織的軟組織（肌肉，肌腱和韌帶）進行治療。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>